放大假/去旅行關你地班仆街同事咩事

我屌你老母問問問
放大假關你撚事，又問去邊又話諗下有咩買
屌你同你好撚熟咩
我放假都要同你買野，係你工人呀？
你話你係我老闆我就話諗下啫
屌你個撚個老撚奉幫手買野
唔該你地唔好再咁on9
我放假無必要同你地交代
無必要幫你買乜買物

仆街同事又要叫人買野唔該自動收皮

放假係要交代既
佢地都要plan下 幾時拎假既

買手信返黎俾你班仆街食係人情
唔撚買係道理 你班仆街同事聽清楚

交代放假，唔係交代去邊做乜買野囉

試過
出發前答好
去完返黎話無經過同搵唔到
佢地都吹唔脹

去日本/韓國都係會返黎759或者sogo買黎扮手信

試過有條友叫我買7盒唔知乜野返黎俾佢
我直頭話咁多唔會買

好撚on9囉，仲要特登諗埋買咩俾同事食

平時有野做又唔見咁撚fd幫下手
一去旅行個個好似好撚熟咁

睇態度, 如果佢講到明順路先, 買唔到都OK, 唔該前唔該後, 又細件少野
都會幫佢留意下嘅

以前派手信係炫耀，依家變例行公事

呢個真，問題係而家個個都好似老撚奉咁
一條友上次幫人買乜買乜，下次另一個同事去就要人老奉幫你買乜買乜，煩撚到仆街。屌鳩佢又唔係，唔買又黑面，買唔到又話失望。屌你搞少d事啦，返工唔係同你做朋友呀

扮下野呀嘛

同事：放大假去邊到玩呀？

我：上純陽峰練太極

PS. 純陽峰位於八仙嶺

ON9仔嚟理閪得佢啦
佢失望關人撚事咩, 又唔係佢老母
敷衍佢兩句咪算

話冇買行李

幫老細就幫
正門口狗

去攀少女峰
（位於將軍澳)

諗下咋，起碼係佢出糧俾你呀

唔俾佢地知咪得

求撚其買咪得囉
洗乜諗

下次你同佢地講買咁野好撚重
叫佢地自己搵代購啦

睇吓放假嗰陣佢地洗唔洗幫我做埋啲嘢囉

有咪買啲狗糧返黎請佢地食

放親假就問問問架啦

話返鄉下lor